忽然好想食韓燒

太耐冇食過 好想瘋狂食肉 邊間好食

有冇話想要邊區

港島油尖旺 其實都係隨口問下 因為冇人同我食

成日覺得食韓燒好滯

我都好想食

想食五花腩呀

凍冰冰食韓燒勁爽支

喜來稀肉幾好食

尖咀有間2百鬆一個人
D野正宗D 任食

咩名

不過唔想d衫成陣燒烤味

除衫食